有冇巴絲一齊玩 ECO 伊希歐之夢私服

呢幾日down番想回味下 小學生個陣玩到上癮咁 有冇人一齊玩

咩年代呀 仲邊有人玩呢啲online game

回憶ok?

咩ser?

Hkeco-re

之前玩過re1 巴打id係咩？有無其他巴玩

你留id? 見有其他巴絲都有玩

你今晚玩唔玩？我今晚先上到

有官方discord
你地要入嗎

好啊

RE1 個AC係咪用唔返了？

屌 原來係你